# Traditional chinese translations for mutter-meego package.
# Cheng-Chia Tseng <pswo10680@gmail.com>, 2010.
# Wei-Lun Chao <chaoweilun@gmail.com>, 2010.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: mutter-meego\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-11-18 22:04+0000\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Cheng-Chia Tseng <pswo10680@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n!=1;\n"

#: ../capplet/data/meego-toolbar-properties.desktop.in.h:1
msgid "Set your toolbar preferences"
msgstr "設定您的工具列偏好設定"

#: ../capplet/data/meego-toolbar-properties.desktop.in.h:2
msgid "Toolbar settings"
msgstr "工具列設定值"

#: ../capplet/src/mtp-bin.c:362
msgid "Save toolbar"
msgstr "儲存工具列"

#: ../capplet/src/mtp-bin.c:367
msgid "Sorry, you'll have to remove a panel before you can add a new one."
msgstr "很抱歉，在您加入新面板之前，必須先移除一個面板。"

#: ../capplet/src/mtp-bin.c:369
msgid "You can add, remove, and reorder many of the panels in your toolbar."
msgstr "您可以新增、刪除，以及重新排序您的工具列中的多個面板。"

#: ../capplet/src/mtp-jar.c:110
msgid "Available panels"
msgstr "可用的面板"

#. translators: translate this to a suitable 24 hourt time format for
#. * your locale showing only hours and minutes. For available format
#. * specifiers see
#. * http://www.opengroup.org/onlinepubs/007908799/xsh/strftime.html
#.
#: ../capplet/src/mtp-clock.c:217 ../src/mnb-toolbar-clock.c:125
msgid "%H:%M"
msgstr "%H:%M"

#. translators: translate this to a suitable time format for your
#. * locale showing only hours and minutes. For available format
#. * specifiers see
#. * http://www.opengroup.org/onlinepubs/007908799/xsh/strftime.html
#.
#. translators: translate this to a suitable default time format for
#. * your locale showing only hours and minutes. For available format
#. * specifiers see
#. * http://www.opengroup.org/onlinepubs/007908799/xsh/strftime.html
#.
#: ../capplet/src/mtp-clock.c:227 ../src/mnb-toolbar-clock.c:134
msgid "%l:%M %P"
msgstr "%P %l:%M"

#. translators: translate this to a suitable date format for your locale.
#. * For availabe format specifiers see
#. * http://www.opengroup.org/onlinepubs/007908799/xsh/strftime.html
#.
#: ../capplet/src/mtp-clock.c:249 ../src/mnb-toolbar-clock.c:155
msgid "%B %e, %Y"
msgstr "%Y年%b%e日"

#: ../capplet/src/mtp-cc-panel.c:118
msgid "Toolbar"
msgstr "工具列"

#: ../capplet/data/system-tray-properties.desktop.in.h:1
msgid "Set your system-tray preferences"
msgstr "設定您的系統匣偏好設定"

#: ../capplet/data/system-tray-properties.desktop.in.h:2
#: ../capplet/src/syst-cc-panel.c:241
msgid "System Tray"
msgstr "系統匣"

#: ../capplet/src/syst-cc-panel.c:174
msgid "Show system tray"
msgstr "顯示系統匣"

#: ../capplet/src/syst-cc-panel.c:195
msgid ""
"The system tray is a concept used by some older applications to let you know "
"when something happens or to stay running when you close them."
msgstr ""
"系統匣是種某些舊一代應用程式所使用的概念，它能讓您瞭解什麼時候應用程式發生什"
"麼事；或是當您關閉應用程式後，讓它們繼續在系統匣內保持執行。"

#: ../data/mutter-meego.schemas.in.h:1
msgid "Always use small screen mode"
msgstr "總是使用小螢幕模式"

#: ../data/mutter-meego.schemas.in.h:2
msgid "Determines the order of panels on the toolbar."
msgstr "決定工具列上的面板順序。"

#: ../data/mutter-meego.schemas.in.h:3
msgid ""
"Forces small screen mode to be used even if display size would normally "
"imply bigger screen mode."
msgstr "即使畫面顯示大小需要用到更大的螢幕模式，也強迫它使用小螢幕模式。"

#: ../data/mutter-meego.schemas.in.h:4
msgid "Order of panels on toolbar"
msgstr "工具列上的面板順序"

#: ../src/meego-netbook.c:829
msgid "Meego Netbook Effects"
msgstr "Meego 網路筆電特效"

#: ../src/meego-netbook.c:833
msgid "Effects for Meego Netbooks"
msgstr "供 Meego 網路筆電使用的特效"

#: ../src/mnb-toolbar.c:1007
#, c-format
msgid "Sorry, %s is broken"
msgstr "抱歉，%s 已損毀"

#: ../src/notifications/ntf-notification.c:234
msgid "Dismiss"
msgstr "取消"

#: ../src/notifications/ntf-tray.c:308
msgid "Dismiss All"
msgstr "取消所有"

#: ../src/notifications/ntf-tray.c:481 ../src/notifications/ntf-tray.c:557
#, c-format
msgid "%i pending messages"
msgstr "%i 個擱置訊息"

#: ../src/notifications/ntf-tray.c:535
msgid "1 pending message"
msgstr "1 個擱置訊息"

#: ../src/notifications/ntf-wm.c:103
msgid "Unknown window"
msgstr "未知的視窗"

#: ../src/notifications/ntf-wm.c:107
msgid "is asking for your attention."
msgstr "正在要求您的注意。"

#: ../src/notifications/ntf-wm.c:115
msgid "Activate"
msgstr "啟用"

#: ../libmeego-panel/meego-panel/gdkapplaunchcontext-x11.c:320
#, c-format
msgid "Starting %s"
msgstr "正在啟動 %s"

#: ../libmeego-panel/meego-panel/gdkapplaunchcontext-x11.c:322
#, c-format
msgid "Opening %s"
msgstr "正在開啟 %s"

#: ../libmeego-panel/meego-panel/gdkapplaunchcontext-x11.c:325
#, c-format
msgid "Opening %d Item"
msgid_plural "Opening %d Items"
msgstr[0] "正在開啟 %d 個項目"
msgstr[1] "正在開啟 %d 個項目"

#~ msgid "System tray"
#~ msgstr "系統匣"

#~ msgid "Socket for embedding"
#~ msgstr "用來內嵌的 socket"

#~ msgid "socket"
#~ msgstr "socket"

#~ msgid "- Meego Toolbar Preferences"
#~ msgstr "- Meego 工具列偏好設定"

#~ msgid "zones"
#~ msgstr "區域"

#~ msgid "No Zones yet"
#~ msgstr "還沒有區域"

#~ msgid ""
#~ "Applications you’re using will show up here. You will be able to switch "
#~ "and organize them to your heart's content."
#~ msgstr ""
#~ "您正在使用的應用程式會在這裡顯示。您也可以隨心所欲來切換以及整理它們。"

#~ msgid "No applications on this zone"
#~ msgstr "這個區域沒有應用程式"

#~ msgid "Less than a minute ago"
#~ msgstr "少於一分鐘前"

#~ msgid "A few minutes ago"
#~ msgstr "幾分鐘前"

#~ msgid "A couple of hours ago"
#~ msgstr "幾小時前"

#~ msgid "Earlier today"
#~ msgstr "更早之前的今天"

#~ msgid "On %A"
#~ msgstr "在 %A"

#~ msgid "Last week"
#~ msgstr "上禮拜"

#~ msgid "A couple of weeks ago"
#~ msgstr "幾個禮拜前"

#~ msgid "This month"
#~ msgstr "這個月"

#~ msgid "Last month"
#~ msgstr "上個月"

#~ msgid "This year"
#~ msgstr "今年"

#~ msgid "Last year"
#~ msgstr "去年"

#~ msgid "Ages ago"
#~ msgstr "好幾年前"

#~ msgid "power & brightness"
#~ msgstr "電源和亮度"

#~ msgid "volume"
#~ msgstr "音量"

#~ msgid "bluetooth"
#~ msgstr "藍牙"

#~ msgid "networks"
#~ msgstr "網路"

#~ msgid "test"
#~ msgstr "測試"

#~ msgid ""
#~ "You need to play some music, look at some pictures or watch some video to "
#~ "see your history here. In the meantime, you could take a look at some "
#~ "sample media:"
#~ msgstr ""
#~ "您要播放音樂、瀏覽照片或觀看影片來顯示您的歷史紀錄。現在，您可以瀏覽一些媒"
#~ "體樣本："

#~ msgid "Recently played"
#~ msgstr "最近播放"

#~ msgid "Search results"
#~ msgstr "搜尋結果"

#~ msgid "Playqueue"
#~ msgstr "播放序列"

#~ msgid "Season %u, Episode %u"
#~ msgstr "%u 季 %u 集"

#~ msgid "Previous"
#~ msgstr "上一個"

#~ msgid "Next"
#~ msgstr "下一個"

#~ msgid "Media"
#~ msgstr "媒體"

#~ msgid "Search"
#~ msgstr "搜尋"

#~ msgid "Season %d Episode %d"
#~ msgstr "%d 季 %d 集"

#~ msgid "Season %d"
#~ msgstr "%d 季"

#~ msgid "Episode %d"
#~ msgstr "%d 集"

#~ msgid "Year %d"
#~ msgstr "%d 年"

#~ msgid "media"
#~ msgstr "媒體"

#~ msgid "Favourite Applications"
#~ msgstr "最愛應用程式"

#~ msgid "Applications"
#~ msgstr "應用程式"

#~ msgid "applications"
#~ msgstr "應用程式"

#~ msgid ""
#~ "As you visit web pages, your favorites will appear here and on the New "
#~ "tab page in the browser."
#~ msgstr ""
#~ "正如您所訪問的網頁，您的收藏夾會在這裡出現，您在瀏覽器中的新標籤頁。"

#~ msgid "Untitled"
#~ msgstr "無標題"

#~ msgid "New tab"
#~ msgstr "新的標籤"

#~ msgid "Internet"
#~ msgstr "網際網路"

#~ msgid "Go"
#~ msgstr "去"

#~ msgid "Tabs"
#~ msgstr "標籤"

#~ msgid "Favorite pages"
#~ msgstr "喜愛的網頁"

#~ msgid "internet"
#~ msgstr "網際網路"

#~ msgid "Search for %%s on %s"
#~ msgstr "在%s上搜尋 %%s"

#~ msgid "Go to %s"
#~ msgstr "去 %s"

#~ msgid "Copy"
#~ msgstr "複製"

#~ msgid "the current selection to pasteboard"
#~ msgstr "目前選項至剪貼板"

#~ msgid "your selection"
#~ msgstr "選擇語言"

#~ msgid "Pasteboard"
#~ msgstr "剪貼板"

#~ msgid "You need to copy some text to use Pasteboard"
#~ msgstr "您必須複製一些文字來使用剪貼板"

#~ msgid "Clear pasteboard"
#~ msgstr "除剪貼板"

#~ msgid "pasteboard"
#~ msgstr "剪貼板"

#~ msgid "<b>Appointments</b>"
#~ msgstr "<b>約會</b>"

#~ msgid "No calendar entries this week"
#~ msgstr "這禮拜行事曆上沒有任何項目"

#~ msgid ""
#~ "Your friends' feeds and web services will appear here. Activate your "
#~ "accounts now!"
#~ msgstr "您朋友的文章和網路服務會出現在這裡。起動您的帳戶！"

#~ msgid "<b>Welcome to Meego 2.0 for Netbooks</b>"
#~ msgstr "<b>歡迎來到 Meego 2.0 隨身型易網機</b>"

#~ msgid ""
#~ "As Meego is a bit different to other computers, we've put together a "
#~ "couple of bits and pieces to help you find your way around. We hope you "
#~ "enjoy it, The Meego Team."
#~ msgstr ""
#~ "由於 Meego 和其他電腦有些不同，我們將一些東西湊在一起以幫助您更快熟悉 "
#~ "Meego。希望您喜歡我們的 Meego。Meego 小組。"

#~ msgid "Web page"
#~ msgstr "網頁"

#~ msgid "Nothing to do today"
#~ msgstr "今天沒事可做"

#~ msgid "Due %x"
#~ msgstr "%x到期"

#~ msgid "people"
#~ msgstr "大家"

#~ msgid "Send an email"
#~ msgstr "發送電子郵件"

#~ msgid "Edit details"
#~ msgstr "編輯分割區"

#~ msgid ""
#~ "Sorry, we can't find any people. Have you set up a Messenger account?"
#~ msgstr "很抱歉，我們無法找到任何人。您成立了一個 Messenger 的帳戶？"

#~ msgid "People"
#~ msgstr "大家"

#~ msgid "Selection"
#~ msgstr "選擇語言"

#~ msgid "Nobody selected"
#~ msgstr "沒有選取任何人"

#~ msgid "Zone %d"
#~ msgstr "區域 %d"

#~ msgid "New zone (0)"
#~ msgstr "新區域(0)"

#~ msgid "Choose zone for application:"
#~ msgstr "應用程式選取區域："

#~ msgid "To activate the toolbar, move your cursor to the top of the screen"
#~ msgstr "要激活工具欄，移動您的滑鼠到屏面上方"

#~ msgid "Offline"
#~ msgstr "下線"

#~ msgid "Away"
#~ msgstr "離開"

#~ msgid "Busy"
#~ msgstr "忙"

#~ msgid "Close"
#~ msgstr "關閉"

#~ msgid "Change"
#~ msgstr "更換"

#~ msgid "Unknown account"
#~ msgstr "未知使用者"

#~ msgid "Edit"
#~ msgstr "修改"

#~ msgid "Enter your %s status here..."
#~ msgstr "在這裡輸入您%s狀態......"

#~ msgid "Enter your current status here..."
#~ msgstr "在這裡輸入您目前狀態......"

#~ msgid "Post"
#~ msgstr "發表"

#~ msgid "Your current status"
#~ msgstr "您目前狀態"

#~ msgid "Your current status - you are offline"
#~ msgstr "您目前狀態 - 您未上線"

#~ msgid ""
#~ "To update your web status you need to setup a Web Services account with a "
#~ "provider that supports status messages"
#~ msgstr ""
#~ "要更新您的網路狀態，您必須設定一個網路服務帳戶，提供此帳戶的一方須能支援狀"
#~ "態訊息"

#~ msgid ""
#~ "To update your IM status you need to setup an Instant Messaging account"
#~ msgstr "要更新您的 IM 狀態，您必須要設定一個 IM 帳戶"

#~ msgid "status"
#~ msgstr "狀態"

#~ msgid "myzone"
#~ msgstr "myzone"

#~ msgid "Local"
#~ msgstr "本機"

#~ msgid "tray icon has requested a size of (%i x %i), resizing to (%i x %i)"
#~ msgstr "工作匣圖示須要的大小? (%i x %i)，重新調整到 (%i x %i)"
